內會事件, 我哋應該鬥紅而唔係鳩屌

民選議會行為等同政變
兵變
騎劫議會可以係判國罪

真

而家就係要政變
泛民有曬外國勢力支持都唔肯做嘅話咁不如返屋企瞓覺啦